飛機打一日半日好啦，仲有黎明poly人踩人山埃化武周梓樂健仔彥霖母女聯合聲明等等等等

雖然撥冷水係仆街，不過條路仲有排行

區選踢走左建制係值得開心，但只係苦中一點甜

唔好忘記政府對我地做既野

唔好比仇恨支配，亦唔好放低仇恨

係時候做返正經野啦

唔好見何妖收皮就發洩哂所有怒氣

佢地欠我地既有排都還唔清

推

認真野做左先

咪就係 抗爭者呢邊死咗好多人

如果當選左既做到下面呢d，盡力support前線

其他手足只要keep返之前既行動，威力已經大好多

721 85 811 831 101 1111

繼續抗爭

我地明確地有民意support

理應升級，而唔係休息

呢啲Post要推

好想推
不能忘記。。
但我p

Ty anyway

嬲